公民黨：樂意加入聯署【墨落無悔 堅定抗爭】聲明書

【墨落無悔 堅定抗爭】

【抗爭派立場聲明書】

昨日（6月9日），戴耀廷教授召開記者會交待初選細節，表示不會要求參選人簽署共同綱領。

我們認為，在初選協調會議上已取得共識的共同綱領，乃一眾參選人之合作基礎。考慮到立場差異，此一綱領已達致抗爭陣營光譜的最大公因數。墨落理應無悔，否則等於失信於選民。

我們呼籲有意參與初選者，在宣布參選時公開簽署以下聲明：

「
1. 我認同『五大訴求，缺一不可』。我會運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求，撤銷所有抗爭者控罪，令相關人士為警暴問責，並重啟政改達致雙普選。

2. 我認同若支持度跌出各區預計可得議席範圍，須表明停止選舉工程。
」

我們深明議會絕非抗爭終點，以上聲明，僅為確保抗爭陣營參選人，有最基本的抗爭意志。

我們的抗爭決心，絕不應因極權打壓而讓步。我們呼籲各位香港人，拒絕支持抗爭意志飄忽不定的參選人。

鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚得志
郭永健
劉澤鋒
馮達浚
余慧明
曾健超
林進
柯耀林
施德來
何啟明
呂智恆
公民黨

（名單更新時間：11/06/2020 13:16）

鄒家成真係叻仔嚟，俾佢夾到班泛民

民主黨呢

留名睇民主黨縮沙

推到全世界入嚟簽

唔簽唔投

好驚簽左政府會有位入dq佢地

推

樓下準備有人喪屌民主黨賣港
但唔會提熱血公民唔知做緊乜同完全冇合作過

push

上次初選都係公民黨率先加入
白鴿都係好後先加入

相信鄺俊宇

講真，要DQ嘅話佢有100個理由可以用啦。
再者啲泛民有過賣港歷史，唔講明先嘅話陣間選到又賣我地，咁我選嚟做乜

退此一步 即無死所
實現五大訴求本來就係35+嘅目標
咁都驚嘅 下次就到講光復香港嘅被DQ

仲有許勇武

Push

欲加之罪何患無辭
如果連咁樣都驚嘅其實同建制都冇分別

黃之鋒？梁凱晴？

民主黨賣港就梗嘅
講經咩

人地都唔玩35plus
唔該你唔好咁癲啦

你搵返啲玩35plus嘅政黨自己閂埋門玩初選雷動玩飽佢啦
呢個世界唔係得連登架

出邊籌緊旗